覺唔覺大學啲人通常都玩玩下？

大多數都對感情玩玩下 好快一齊然後好快就散 搞到以後唔敢在喺大學度搵另一半

帶眼識人

覺

好多都係為拍散拖

你會feel到

特別係上莊 做組爸嗰啲

識親都係咁 一係就毒撚

d人純粹想讀大學時有拖拍下
岩feel咪一齊下
唔講求認真

係你鍾意親嘅都係玩玩下
認真嗰啲又嫌棄

認同
我冇玩過ocamp 亦都冇興趣玩

想搵人陪 無feel就搵第個拍 有啲仲會唔承認關係 呃你感情

大學咁多人，你識着上莊組爸就梗係玩玩下啦，你試吓主動yo 下d上9:00堂坐前排個d人先再講啦。

啲毒撚係點？

btw真嘅 多仆街嘅 太多聰明人

識好少異性

為識多啲人 再食女 又要圍威喂

嗰啲通常都係nds 或者後面無位坐迫住坐前面

覺得我鍾意佢 其實唔係 然後講埋啲勁核突嘅野

旦求開心 得閒有女陪下自己咁
無feel就下個
抱住人拍我又拍既心態
總之拖住條女就型

接受唔到 覺得好濫

啱呀 好仆街 對感情不負責任又唔認真嘅人遲早有報應

exact7ly

大學好多依啲想出名嘅人 唔鍾意 濫交到
我都想衝gpa 呀 咁快有野交啦咩

接受唔到 想認真都唔得

外貌打扮又係點？

我都好想識d認真拍拖嘅人呀

搵我 grad左

搵到未 大學好難搵

唔難識 好難搵個真心又夾 同channel嘅

真呀 個個都睇唔上眼 唔想識自己大學啲人

可以圍下爐呀haha

啱啱散左想揾個人陪其實我都只係想揾個長久啲嘅，但已經唔知大學邊度可以再識女，又無住hall又無上莊

就算識朋友都好難 都唔同堂

大家成年人，都係想屌hi 姐，咁執著做咩

我都想啊 上堂識？通常上莊都... 好難好得去邊

屌閪就屌閪

same,final year 了,從未有女仔同我講野

女仔主動d就得米啦

其實係sampling bias
P(玩玩下) 其實唔高
但 P(玩玩下|社交能力高) 既咪高
最簡單就係開口埋口講數學既毒撚邊有人要
咦...

agger 祝佢地百病纏身長命百歲生性病
利申：俾呢type人玩弄過感情

知你又做

感覺三唔識七好難識咁，除非project掛，又唔想做到厹咁
唉好煩，繼ex幾符合我理想型之後，覺得想揾返個咁好又唔三分鐘熱度嘅好難

大學工都唔洗返冇負擔。
點會成熟

thats the joke

岩岩一齊個陣講到自己好鐘意咁 唔夠1個月就話冇feel

巴打我耐你少少突然無feel都覺得好on9
淨係想揾個長久啲嘅拍，摺撚都唔知邊道再識女仔

冇架老咗埋單咪搵佢哋 而家梗係搵d又charm又fun ge組爸Playboy架啦人性嚟

講到我冇人要咁 只係遇到嘅都唔啱

巴打已經出咗社會做野？

講左個subtle既笑話，樓主唔理我，正好驗證左我既講法

但係搵嗰啲人拍拖咪盞自己傷心 又唔係真係鍾意自己 淨係享受追嗰個過程炸

咁都俾你諗到 咁唔止呢啲話題㗎嘛

Miss咗炸

但普通人唔吸引嘛 最起碼 年青的時候 個個都係咁而且同佢哋一齊先有果種so call的戀愛feel

唉好矛盾覺得想揾個伴真係好難

到過多幾年，分清想要同需要，經歷多d ， 就會搵到架啦。

我又覺得一半一半喎 反而中學個時好多人玩玩下，上到大學就習慣性覺得全部人都係咁，點知身邊啲frd不論異性同性好多都想拍長拖，或者可能係我個科啲人冇咁playful

真
女仔都係中意叻過自己嘅男仔
最驚個啲日日鳩fing冇目標嘅咸魚

啱啱開始拍冇耐 希望對方係認真至少我係

啲人咪又係睇樣 識溝女嗰啲真係玩曬 先做到player 但我唔信個個都係咁囉 始終會搵到個專一又啱嘅人

但都要啱 寧缺勿濫 依家堂都無得上 點識

專一又啱 呢d大個咗睇 發現都係幻想嚟

啲男仔大學上莊好似玩曬咁 好樣少少即刻大把女

竟然 反而我中學嗰陣啲人認真啲 純情啲 大學就玩玩下嘅多

依樣係無錯 要上進囉 頹真係唔會鍾意

點識架？

真係無咩 啲人通常都出去玩完返屋企咁樣？